俾你做老闆/HR，請唔請犯過暴動罪嘅人

: 請
: 唔請

問班唔係老板既

為公司或者自己公司既利益，激進人士未免就唔係太符合，因為一般我地認知既佢地都係將自己信念利益行先而唔係顧及或者保障公司利益為先，而其他既人仲話可以有個未知之數 所以咁樣睇的話情願要翻普通人

請佢返黎掟磚

唔請
老闆角度唔會因為政見/理念而優待你
我係老闆我會揀個識諗後果,唔出位,唔會生事既人
廢是公司有咩衰野你做正義撚走去爆內幕,第日炒你又麻煩自己

又唔係做賊 打劫 虧空公款
可以接受既

會

連登仔做到老闆既話香港一早大亂

唔會

人不反叛是庸材，又唔可以因為一次犯錯而睇死佢，要親自見吓佢傾吓計了解吓佢先可以決定請唔請。

不如你比個理由我點解要簡個有案底都唔簡個沒案底既人。

仲刻薄過依家

香討 uwant同badycondom既會員社經地位拋離連登仔有冇5倍？

高登仔成日以為廢老藍絲幫政府係蠢，其實冇諗過人地係既得利益者，同政府坐同一條船

我做老闆係請奴隸既，要勇士黎做咩？

商家佬角度梗係唔請啦
犯左呢D就唯有從政

細公司都唔理你有冇案底啦

加入民主/本土派政黨將會係佢地唯一出路

趙國雄早年畢業於天主教新民書院以及曾在香港浸會大學修讀社會學和經濟學。在學期間與已故香港大學學生會會長陳毓祥爭取捉拿前總警司葛柏而上街示威，最終被英國殖民政府控以「非法遊行」及「非法集會」而留下案底及判守行為兩年。

只要有料既話, 即使有案底, 阿李生都請

參與過魚革咪請

有咩分別？

普通人都係自己利益行先
冇糧出你仲番唔番工?

唔請
點解要請個有案底？

未必請。但一定叫佢黎in

分別在一個入去坐，一個守行為

照請，有乜問題
曾徳成六七暴動判坐2年
都照有官做啦

agger

0工作經驗同有案底果part
而家問題就係不同案底之間有冇差別

其實玩撚完, 仲要有幾十過

香港嘅環境，愈西愈刻薄就愈易上位易發達。

我會盡能力說服老闆能者居之
我個人立場會請，前題真係有能力
利：recruiter

請唔請係以個人能力嚟決定
有無案底根本唔撚緊要
做到嘢就得

雖然唔想講出嚟，但好明顯一班社會既底層失敗者日日屌人五毛藍屍港豬左膠黃屍，好撚肉酸，輸就認啦學人扮講公義
同共產黨起家美化階級鬥爭一樣

如果係魚蛋果3位就一定請

Btw如果我開茶餐廳或者會請佢地洗碗

點解唔請, 只要佢有能力既就一定請

樓上個d 話幫人戇尻唔請，都起碼有勇氣過你班鍵盤戰士啦

對抗依個政府既人全部都請dllm

同誠信無咩關係

仲可以壓價

"如果"我係
我會請

為左班完全唔撚關你事既人坐幾年
點會唔覺得你on9唔用腦

陣間話啲咩我地都係香港人 要乜乜價值
咁請完你係咪可以去幫對家 話大家都係同行啊

理性諗都知唔會請啦

攪革命真係冇得攪
痴峰和平抗爭又屌人左膠
天琦革命期間轉行讀書，又屌人龜縮
呢3個捨身取義又比人屌on9

請

左校出身講呢D 果時六七暴動之後你知唔知公聯會中支養住幾多人

請，坐過監既人一定醒過普通人，日日思考點樣完美犯罪
老闆有料cool得住條友既話，一定有能力過普通人，仲要道德底線底，要佢做乜都肯

請, 對呢種人雪中送碳佢一世都會記得

利申 技術性工種

請佢返黎掟我？ 不了

第日叫佢地ot趕份proj 就話係高壓強權 攞架生打人點算

一定請 點解我唔係老闆
支持所有義士

首先你要噴胡椒噴霧
再向天開槍

唔請

魚革->請
六七->唔請

老細請人係請d聽聽話話

我話到事嘅一定請

利申 hr

我請人返來咁有自主唔係好事

七警同義士既待遇可以睇到依個世界有幾諷刺
盲撐政府冇腦果班會單純會因為情緒
而團結一致槍口對外，死都支持自己友
清醒果班香港人可能真係醒目同理性少少，
亦都好理性地指責企自己立場既人點樣做錯
某程度上要做到真正既革命
香港人既智商要降低返少少去到蝗既程度
支那蝗上個月先玻璃心發作盲反泡菜
大家睇到會笑佢地on9
但係流血革命上就係靠依d無腦死士
醒目既香港人係唔會捨得流血

利申：五毛

話說之前睇到有樣野叫罪犯自新條例，好似會一定程度清除案底，呢個程度仲scan唔scan到？

No
話之你咩目的先搞到要傷害人
甚至出於自衛都好
都會變成waiting list隊尾

angger
奇貨可居既野你班豬識條春

咁你將來間公司應該全部都係南亞人

就係因為佢地蠢, 先會比人拉

仲完美犯罪

真係完美犯罪, 就唔會坐監啦

佢睇動漫/睇戲睇得多

請 如果我有一做到

政見同我相同 我真係唔介意請

其實班旁觀者係度叫義士義士
咪又係Freerider心態

革命義士都要有安家費啦
而且革命理念、目標、計劃都要齊備
先好叫人行動甚至犧牲啦

魚蛋單野盡其量係幫班網絡廢青泄憤
班仆街睇得開心叫兩聲義士
夾錢果陣個個就話無錢夾住500蚊先啦

咁就唔好話係革命義士啦大佬
革命前線犧牲自由、人生
後面果班真係傾家蕩產支援架

根本大家心裡面都只係當睇戲打賞幾舊

雖然你條撚樣係黑警打手，但呢句真係agger

廢時同豬解釋

犯暴動罪同普通襲擊罪有咩分別？

人力資源顧問專家：暴動罪犯犧牲小我完成大我 事事盡力

幫港豬暴動根本無腦，點請得落？

坐多過三個月就不適用

反之可以唔申報自己奶過野
無申報自己有自然scan唔到

我會請, 但係最低職位果個POST, 最低果份人工 , 日日當佢狗用但係佢就好感激